我錯了，咖哩味走得太前

之前用罪大加Mc11加死馬，因為前重後輕過頭所以整襯隻手，而家用返5Div 加大三元個手感係完全唔同。
好後悔當日比人水鳩左用無反，要開工一定係膠能最好！

唔要油 要KY

點解冇買原廠鏡先？？

因為色馬好過原廠
個價又貴過原廠

GM Lens 一定㗎啦 除非冇用過
sigma 今時今日仲對焦慢 鏡身重幾撚多 錄影摩打聲嘈 人話好又話好⋯
不sir專業用途喎 唔係冇錢買呀？

佢支50同135用過返唔到轉頭。

之前就係中伏用色盲
後尾同FD夾過JOB 我一次過執相發覺原廠好好多
已經換鳩晒D 色盲